#モータドライバ開発用リポジトリ
**ファイルは全てKiCADで作られたプロジェクト**

##Normal  
	1.小型化、低コストが目的で設計。50mm四方。  
	2.推定連続最大電流は、10A  

##HighPower  
	1.スペック重視。  

##Controller  
	1.上記のドライバを制御するための基板。  
	2.インターフェイスはSPIのみ。  

##Combine  
	1.完全に構想段階のもの。  
	2.モータに直接つけるタイプのドライバ。  
	3.2種類の基板を重ねて使う。  
	上の基板は、ドライブ制御と外部との通信を行う。  
	載せるマイコンは小型、安価が理由でLPC810を想定。  
	インターフェースは  
	LPC810が8ピン持ち、2ピンが電源4ピンがドライブ制御、なので2ピンで構築できるシリアルインターフェースI2Cを想定。  
	2枚目の下の基板は、モータの種類によって適したものに替える上の基板とのインターフェースになる基板。  
